[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水298

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

留

link?

好幸福呀屌

想同牙靜打胡椒豬肺邊爐🤤🤤🤤

呢首算簡單

噴霧你

留。

u join?

你叫得喐佢加埋我

👌👌👌

呢隻橙莓黑朱古力餅糕好食

Meh shi

這個問題的答案只有兩個，如果他說不喜歡，我會很難過，但是如果他說喜歡，我想我可能會更難過。

靚靚女同事知我唔開心
陪我傾咗幾個鐘電話

好事近了

我ex打俾我 佢唔俾我聽

癡撚線點解佢會知

我同佢講的

佢話你想4？

真係好保護你

9c ,我感覺就快死

係你提議先喎

係
所以頭先好甜
我話我舞獅成日整親
佢唔俾我玩 一係帶埋佢去

那你想他回答什麼

係呀
我溶了
對比起我ex

u join u wanna 4?

根本你想睇佢反應

歪

你知道的

俾你估到

我屌
真係仆街啦
係我個座有人中 永別了

你解唔解決到問題
唔可以->咁做乜都冇用 當冇事啦
可以-> 咁你死乜

點會估你唔到

唔會的

就是不知道為什麼更難過 也許更難過不是件壞事？

9c真知我心

累了

唔會的 雖然我當年都最驚中文 但係依家有啲揸拿 唔好咁擔心 盡力就好

1.5 days deadline差 1/3

拎lv1 難過lv5 -.-

講句嘢都驚比人鬧搞到我唔夠膽講野了

唔好玩電話啦

因為如果佢鐘意又一齊唔到嘅話

因為我都會咁

好幸福了
想叫春

大家係咪唔關心我

攬了

如果真的是他
他會披荊斬棘 克服所有困難都與你一起的

一座個範圍都好大嫁嘛 有唔同樓層 唔同方向 定啲嚟 無事嫁

對唔住囉阻住你同女神

叫春

你應該知我住邊了

我唔開心

幸福仲叫？

希望啦

都估到嫁啦

一定會的

人類總是幻想美好 才會失望

做咩呀

曬撚死你班仆街

blocked

Ok
Me sleep

dont

今日有個好耐冇見fd問我同佢點
我咪答又係唔知點咁
佢問我係咪會錯意 叫我講吓我地啲嘢
我講完之後佢話應該點都有啲嘢啦
之後我就唔開心了

女人呀
有冇諗過走

點解咁都唔開心

對世界有太多的期望

有

因為我唔明

留名 今日買左好多野

命運已決定一切

我哋分手

你仲唔温書就真係收皮

我個fd啱啱打咗俾我個ex

請教佢應該點搞個煩鳩女朋友

時間能證明一切 喜歡很難壓抑的 也許他只是在等你開口呢

乾杯

多fd子巧羨慕

明天應更好應更天晴

給我一瓶酒 讓我在無人之境 感覺擠擁

會不會 有一天 時間真的能倒退

世間並無後悔藥

想知表白係咩感覺

我都想知 唔知我表白會係腦子一熱沖口而出 定係處心積慮嗰種

一陣願上水同佢表白試下先

答no你又話走
答yes我又冇想
點算

你地收早 我今晚會好悶

又無端端發燒

我會喺度的

食藥訓教啦

好撚想死 屌 好彩我住得低 有事出街真係行樓梯

你確定佢真係被動內向？
定係佢對你先被動內向炸

一齊做asm

沖個熱熱熱水涼 食藥早啲瞓啦 可能抵抗力唔夠

啲渠check清楚未

但係冇唔舒服

唉 我時不時就發燒的

好撚擔心啊屌 大食會點算

我仲好想食自家製basil 意粉的早啲瞓 令自己抵抗力好啲

行過見到有半價點都買咗先啦

你

應該無事
但政府真係on9
我知要保障私隱 但佢連邊層都唔講 我呢座又有幾個空姐 屌住隔離屋點算

嗨！！

屌你老母

佢似屌你老母嘻

係屌你老母yee

發燒 依家又頭痛又周身骨痛 今次大鑊了

空姐鄰居仲有幾個

即係你負責整意粉？

傻啦一定會病好抵抗力咁好冇事嘅

人？

佢pro啲 我整腸仔菠蘿得唔得

比想像中推得慢

早啲瞓記住食藥

點解無人理小妹

成日見到你都未同你講過嘢

晏啲先瞓屋企冇藥食吖

大食會

agger

好 除褲就有

你又知佢係

日日都見

早啲抖！

嗨
我叫柒妹

易發燒唔買啲藥看門口有無嗰啲咩感冒茶

你哋咩關係

88

做緊咩

我叫屌妹

傾緊啲咩

點解

準備叫春

你好
我上網睇緊手袋

講笑
搞緊啲咩

你日日都叫春

好耐人尋味

你解唔解決到問題
唔可以->咁叫乜都冇用 當冇事啦
可以-> 咁你叫乜

咁大鑊

飲完蜜糖水 準備瞓教～ 你呢

冇藥食唔得的 我宜家落比你

join？

我都準備訓
不過想上網睇下手袋先

咩款

不了
可唔可以大家都幫我祈禱搵到工

好撚攰 仲有好多嘢讀

春藥？

成個po得翻我一個男

岩呀
點都要有啲傷風感冒藥放喺屋企

無 亂咁睇下

支持柒妹

浮雲

我冇呢d的
比panadol你

想食泡菜

好似好有氣勢

浮雲唔計

手袋係我完全唔會接觸到嘅嘢

點解呀

why 女仔唔洗買手袋嫁咩

你就想

alli?唔係有波既咩？

好有氣勢 好有力量

好囉我都係女

唔比人扮男人?

我用開背囊毒毒嚟

我不嬲同背囊

買手袋=人生一大娛樂同動力

你又想扮男人？

塞左條蕉就想扮男人

Hi 有冇人可以秒回我
話說今日我有啲唔開心呀，朋友講咗啲說話令我覺得好難受，全日個腦都係loop住個啲說話，雖然佢有即刻話佢自己太激動同好唔理性，叫我當佢冇講過，但我都係有啲唔開心

我係

大隻係唔同啲

講左啲咩？
本身熟唔熟？

愛其實是一種最不負責任的方式，因為他愛你身上的哪一點隨時都可能在別人身上找到更好的去代替，這個世界上最不缺的就是人，你根本就不知道他什麼時候能找到更好的人。

啱啱睇文睇到

唔好咁灰先

因為你同浮哥去咗拗手瓜

我同佢係best friend嚟，唔關熟唔熟，係佢本身個人嘅情緒都唔係咁好，好容易唔開心
咁我今日就睇佢story見到佢去kfc買早餐，咁我就話唔好食kfc啦，可能我重複講咗幾次叫佢唔好食kfc，佢就燥燥哋，就話我可唔可以唔好再同佢講，唔買都買咗，叫我當佢係港豬，唔知kfc唔食得，最多下次唔食，你仲想我點之類

9c又潛 撚樣嚟

你哋傾住大食會先我轉頭過嚟

咁又唔係所有愛都係基於好同優點嘅 我覺得有啲以偏概全 有啲人即使佢唔好 都揾唔到可以取代佢的

講過佢都想食咁冇所謂啦
佢唔想聽咪唔好同佢講
你都唔洗唔開心
佢都係衝口而出姐

不了

嗨 how are you

咁都少少難受
不過我諗佢都係意氣說話 你都唔洗放喺心太難過

但佢選擇愛你
姐係你都有別人冇嘅吸引力

可能我形容得唔係好到位，佢係連續打咗好多句覆我，語氣都幾惡，所以先有啲唔開心

我諗佢真係心情唔好先俾說話你聽
同埋我諗佢都知你係想關心佢 只係佢心情唔好先咁同你講野
不過你咪當屋企人發下自己牌氣 間唔中都會發生
既然點都係好朋友 就當大家就下大家 好似屋企人咁

Have a good night

講咗咁耐佢係咪第一個真係出嚟同你拗手瓜嘅人？

可能我講咗句「你食kfc？」所以佢可能覺得我好似係唔俾佢食咁，但其實我都係想提下佢，雖然佢都講咗佢衝口而出，講咗啲好難聽嘅說話，但我點都係有條刺

屌你

係 佢話完我大隻仲話要同我拗 巧傻

嘩

傻漫

所以佢講完我都即刻問佢係咪好大壓力，叫佢有咩唔開心就同我講，我都希望我唔好太在意，好少事好少事

找數的

以後佢po link我唔會再禁

睡了 早抖！

真男人漫

早抖

gdnite

掛你！

如果你仲想同佢做好朋友 好似平日咁
就當無事發生啦
因為你成日記住 只會令大家關係唔好
同埋我諗佢真係心情好差先發左你一兩句脾氣
如果真係咁過唔到自己嗰關 都真係無辦法
睇你仲想唔想同佢繼續做朋友
我都明 朋友發自己脾氣會唔開心 不過可能佢同你好熟先喺你面前發 知道你點都唔會離開佢

肯上水啦咩

可能佢心情唔好咁啱覺得你呢句說話唔好聽
同埋可能佢覺得你同佢咁fd先會咁樣發你脾氣
所以你盡量唔好擺喺心啦

肯蒲頭喇咩

佢有下一句的

愛一個人的時候，就是在對方對你有利的時候。

嗯嗯，我都係諗住扮冇事，之後慢慢就唔記得啦，不過其實我同佢識咗咁多年，都試過好多次鬧交，之後好快就會好翻，所以冇事嘅

67了 怕要向大家講定遺言

呢啲真係無得駁 陪伴都應該算係有利既一種

過一兩日我就唔記得啦，我自己都叫自己唔好放係心

抵抗力差

朋友鬧交好快冇事㗎啦
我早排同個fd鬧交都講到好大獲話叫我唔鍾意唔好再同佢一齊玩
但過幾日就完全冇事

唔洗咁驚

認真嘅 快啲睇醫生 唔係咒你 但如果真係唔小心中左 早發現屋企人可能無事

不過以我自己為例
其實我都無話邊個係特別frd or best frd
我對朋友睇得好開
完全唔會鬧交
隨住年紀開始大 都識到好多唔同既人
反而同啲以前識落既無乜兩句了

好驚我老母今朝都咳

可能因為佢未試過同我講啲咁直接嘅說話，所以我sad咗
不過冇事啦！我上嚟搵下樹窿講完舒服好多

女孩子睇一睇

［絲打請入]撐警藝人刘亦菲正式成為Shiseido資生堂全球代言人！

加油巴打

平時我發燒會俾佢燒一晚再睇情況睇醫生 但上個月發燒 真係擔心會搞到屋企人 立即衝去睇醫生

頂你 我絲

nars

加油絲打
有咩唔開心多d入嚟傾計

我用開bare minerals 同laura mercier

想食豉油雞

想食你

你理得佢食咩姐
之前講咗咪算 咁上心做乜

屌冇人吹水我瞓了

提下姐，睇嚟你都係唔明㗎啦

比狗

waiting u

有咁易瞓得著就好

[突發]葵芳葵信樓有女聲嗌救命

我就係唔明點解要提咁多次
你話曬都話係朋友 咁佢港豬之餘你又接受到嘅 咁你咪唔好理佢咁多囉
你講第一次嗰陣你都知佢唔開心仲要講
就好似你老母叫你執嘢叫幾廿次 你都覺得佢煩啦
仲要佢只係朋友嚟炸
有邊個人想有個fd好似老母咁日哦夜哦呀

比狗下個禮拜好多嘢做 要推補習

浮dog!

比dog

幫我做功課

即刻瞓

教我logic

其實我講頭一兩次個陣佢仲係好似平時咁同我傾計係之係佢突然發脾氣姐，所以我講完都唔知佢唔開心，我當平時傾計咁講，我又點知佢會突然打咁多句野話我呢所以都唔知點解你會話我講第一次就知佢唔開心，都唔知你係邊到睇翻嚟，不過算啦，我只係打上嚟分享下我嘅唔開心姐

大家傾得咁深入但係我仲未執完仲掛住你

咁你都話自己重覆咗幾次
之後佢燥燥地 唔通佢唔開心嗰陣你會sense唔到？

我唔識的

cc嚟 唔係boolean algebra

其實我係因為睇左想見你 而諗起好多以前既事
發現好多野自己一直根本放唔低 只係放埋一邊
睇完套戲無辦法再抑壓自己啲情緒
發現自己都好掛住一個人 都好想見佢
經歷左咁多野之後 原來都係得個吉
重點係 所有野已經唔同晒 只有我一個回頭看

更加唔識

Cu cs first hon

其實嚴格嚟講佢燥燥哋之後我冇再話佢嘅，我只係講咗最後一句「雖然附近冇咩野食，但都唔食Kfc lu」，其實我係講緊我自己唔會食，可能我表達得唔係幾好，佢以為我話佢，所以咪發脾氣囉

你仲未放得低姐 呢啲要時間的

救命 我點解要係到同你爭論呢樣野總之冇事啦！

好奇點解你哋會做到best fd

吓 點解好奇

李子維我睇完反而係了解多左好似陳韻如既人

假的

冇咁好eq同呢啲人相處邊有人講幾句就發脾氣

你有讀過

時間係可以沖淡 但係結係要解的

有好多嘢唔係話你想去做就做到

識咗十幾年啦，之前試過成日鬧交，但好快好翻，大家互相忍讓，我哋好多野都一樣，做唔做到best fd都係個幾個原因姐

其實我有時唔會忍佢直接嘈，但之後就會冇事

fail左

我仲以為點解你無啦啦想見我
其實過咗去就算啦放唔低都冇用除非你覺得你搵返人人哋會理你如果唔係都只係嘥心機浪費自己時間影響自己心智

唉 都好幾年了

Course code?

唔記得了

我覺得自己係李子維 默默守護住一個人
但最後真係遺憾收場

放低一個人好長時間甚至一世
你都要明白最終嘅結果係你呢邊點樣喊點樣記起佢對方都唔會返轉頭搵你，你就知係浪費時間，所以要理性啲

我都有5 6年不過可能嗰個人都唔會再Care

係 同埋有努力過
對方都向前行左 有自己生活
再去打搞人就無意思了

我知啊 我自己都係過左好耐先解到 見到佢幸福 就覺得自己都有資格放手揾屬於自己既幸福

咩major的

Call Iris

就係試過發現唔work
只可以放喺心中
希望有一日 可以遇到佢
好似普通朋友咁講兩句都好

我覺得努力都冇用 嗰個人甚至唔記得我嘅存在

我都有咁諗過 然後就會覺得點解想見佢既時候 世界會咁大

我好理性 我都有自己生活 我都過得幾好
只係間唔中會諗起佢咋
但人生總有啲事放喺心 有啲遺憾先有意義啩
有佢依個人俾我成日記住 可能都係一件幾幸福既事

到頭來面阻阻擦身而過嗰個係自己

未揀的

早排同佢聯絡過下
佢其實咁耐都無諗起我 都無打算搵我
只係自己ff

我本來唔係想打呢個執緊嘢語音輸入錯咗添

但係你入到cs

拼音dog

我嗰個記得我 仲記得我好多野 我同我地之間既事
無辦法 大家都有向各自生活 就算有幾多遺憾 有幾多野想講清楚 都唔會再講了

考埋dse先知

可以理性啲唔可以咁固執同執著係啲冇可能嘅事情上面，搵過另一個target都需要放低上一個啦
你見工都可以咁理性點解愛情又唔得

其實佢根本無放過我喺心
只係我一廂情願

語音輸入我大佬如果唔係我點樣三分鐘打500字畀你呀

唔聯絡啦 好尷尬
同埋嗰個係一個我唔應該同佢絕交嘅fd嚟
過咗外國 應該唔會返香港㗎啦

你唔係真係信浮哥我係bot呀嘛

我有男朋友
其實應該咁講 我對上一個其實已經唔係愛情既feel
但佢對我而言係一個好重要既人 相處左好多年 好似屋企人一樣

筆劃打好快

留意返
人係感性既動物
唔係凡事都可以咁理性
總有脆弱一面

係塵bot

我打開速成

所以人先咁垃圾

以前識 而家唔識啦

我都係筆劃

真

所以成日叫人「唔好喊啦」都係廢話

想睇電影了

咁我都想

佢就係做唔到如果唔係佢而家應該瞓緊覺

佢好好的

屌 佢叫人唔好諗自己又諗緊
我仲諗住可以串下佢

瞓了 希望唔會醒

唔串你啦
以下開放畀你叫春

早抖 放心 未末日 你會醒

我要洗心革面！

點解你會用partner依個term咁搞笑
利申 無惡意

我開頭睇左做parent

早

話咁快又到禮拜三

個天突然好黑

Yeah
Give me five🖐🏻

Not 1 less

Fight for freedom

Stand with Hong Kong

有人唔做

有請小鳳姐

前晚開始肚痛到依家 琴日我個座有人中招 好驚自己都中肺炎 我屌

黑心

出門口了

啱啱去到lift口先記得帶口罩

捉你去隔離

How2happy

走先 巧驚驚

Birthday / new year

早晨

你大獲了 我黎緊捉你

早你個晨

早啊急

呷醋麼

狐狸先生 一次全部捉曬

你點知我是老狐狸的

我想捉你去我隔離

這個非常可以

好辛苦 應該去邊睇醫生

你附近有冇中醫？

我怕自己肺炎

應該去私家先定直踩屯門醫院

仆街 聽日仲要簽約

咁聽日唔好去住囉

去威爾斯啦

好似處理多啲專業啲

搞咩？

快啲去啦早啲好啲

肚痛左幾日 琴日樓上又有人確診

同大家講定遺言

我幫你問緊係私家lab做test嘅detail！u wait wait!!!

Johnny depp

屌 點解會係我個座
thx btw

冇嘢嘅
啱啱有fd做完問緊幾錢邊度嗰啲

佢點解無lala去check

係uk返嚟

咁你去醫院好啲
同埋保護好自己

其實一向腸胃都好差
所以唔知係咪真係出事

Winona

無事既 唔好吓自己 想安心就等埋9C覆 去check check

我都好易肚痛
但想問你依幾日有無食藥嗰啲

前晚訓之前痛
去到今日食左3次喇叭牌

醉愛9c

救命兩個都靚到不得了 好養眼

不過我都睇得開 所有防護我都做好哂 如果都中真係天意

夢夢好strong的

i wish i am

You are

點解Johnny depp可以咁撚正

後生好正 老左嗰種滄桑味仲正

嗰種bad boy vibe
我唔掂啦

屌鳩個空姐 有病徵都周圍去 唔係咁岩復診 都唔撚知自己肺炎 佢仲要番左黎10日 有幾日我都有事出去 仲未計屋企人番工出去
我屌

聽日去睇物理治療

老咗個種味道真係

收到

你想做嘅話同我講吖

後生正啲

我全部都要

最鍾意佢加勒比海盜嗰陣

不了

後生

我要你

Jack

你嘅全部我都要

法庭判港鐵須向教大學生會長提供8．31太子站片段

不過唔公開

咁我鐘意dicaprio多d

早晨屌妹

Johnny Depp

正但係唔夠man
Johnny Depp

佢地兩個都做過jack jack sparrow 係後生會中意嘅 而jack dawson 係中年會想嫁個type

dicaprio青澀d
johnny depp嗰隻女仔會鐘意d

我後生都想嫁Dawson

唔係調轉咩

Dawson係dicaprio喎

我啱啱同緊佢出街
我ex打嚟
佢幫我一尻cut咗線

咁咪啱囉

之後就

dllm ah

係咩
但你話鐘意johnny depp喎
我識好多女仔都好中意johnny depp
但未聽過有人鐘意dicaprio

我知dawson好bfable

我聽女多數鐘意dicaprio喎

可能我識d fd全部鐘意大叔d

成熟似大叔幾好

佢係bad boy vibe好sexy

佬味

成熟有韻味

你知我鐘意青澀d嫁啦
宜家嘅dicaprio對我黎講都太成熟了

Johnny Yim

身體冇靚佬

我有無佬味因爲由細到大都俾人笑老
高中試過俾人當老師

冇

@大雲雲

唔好咁

正常人有幾可有靚佬

大隻

你搞笑？

但我係左邊

得意漫

你！

我唔係佬

deedee 毛生齊未

我好好奇淨哥真人係咪好似

係咁樣

會

好似阿拉丁神燈

又係喎

旺角有無咩cafe 可以坐得耐同用到電腦

mac cafe

要差電

starfucks

好事

no個陣去交流 真係以為我老師

睇相你個樣都唔算老

你真好

咁算啦

今日都好乖做左運動

samsung

大隻了

三分鐘熱度

腹肌漫

拗唔蠃

漫漫都好叻的

頂到幾秒

漫漫師傅

🐊

聽日終於有假放 買曬料整黑糖珍奶

開心出完街 做乜搞唔掂

大食會！！！

投毒

諗樣

我仲毒

辛苦哂我樓下保安姨姨叔叔
琴日有人那左野佢地依家有人出入都要幫手開門

到底你巴定絲

芝士奶蓋都易 正啊

中定英

一半半

好肚餓

紅巴？

醒目

咁我都一半半

係 真心感謝佢地

強
有無修bio

9成奶蓋 一成茶

屍

想點先 某夜妹！

月巴

禾巴

咁姐係你都一半半

係平時夜晚訓到我入黎都唔知

所以有95kg

繼續吹

有無試過其他溝茶

食雞

真 日日食雞 老媽好中意煮雞

禾係呀

我好鐘意煮雞煲 煮雞湯
btw諗住秋天試下自己種人參

姐係其他飲品溝茶

我都好鍾意食雞 佢收唔收多個仔

種人參咁勁

我得三條腿 無三隻手

到底我矣豬有無follow錯人⋯

禾老母都癡撚線

掛住9c

應該上網買苗種 唔係種子開始種 機會大啲
仲有諗過買棵大馬士革玫瑰苗 自己曬花 可以整玫瑰茶
我朋友讀中醫佢都叫我自己讀吓中藥種下啲藥材

好彩屋企一直同啲親戚關係都唔好

但點運過黎

上網睇過 香港30幾度係熱啲 但室內通風啲就應該得

好勁

淨哥

barleys加烏龍茶
btw有無朋友知邊到買酒平
想買支havana club 整mojito

禾都掛住漫漫

玫瑰苗香港好似有得賣
人參仲諗緊

禾打筆劃 浮哥

自己送玫瑰送畀女仔

唔該一客淨雲

朋友只係同佢老豆住 好nice的 佢屋企廚房窗邊有啲位
準備變我個實驗農場

成日想食左我

食咗變塵雲

由細到大對我好嘅都係得個姑姐

準備係朋友屋企種洋甘菊 遲啲可能再種雪菊

oh 送俾女仔個啲其實好似係月季 可以沖茶飲嗰啲先叫玫瑰

唔識分

如果係住9c個啲屋會試下

我睇錯左以為係廣告sor

@傻強

笑死

又放廣告

我平時無咁蠢嫁

我都係上星期先知
好似話送俾人嘅玫瑰係唔香

係係係

china rose

咁你同邊個公用ac？

真 魚雲

以前附近有人種

沈溺 煩擾 魚雲 何苦 多講

我唱唱下 唔係好記得原本歌詞係咩

真咩

咁撚癲

食咗牛奶雪條！開心

溺愛